我個野壞左啊連仔

禁入去邊個post都load唔到post content
如下

點攪啊無左lin燈點生存

抵啦

睇唔到你reply啊

一定係撚貓個條撚屌 走啦我唔想攪大佢

連仔 黎啦幫幫手止痕唔該

用緊ios 幾？
app 係咪最新version?
有冇試下重裝？

ios 11.4.1
app最新啦
重裝過

連仔

仲研究緊
係咪今日一開app 就咁？琴晚都冇事？

琴晚出事啦 1 2點左右啦

連仔點啊

渣ga 無電腦呀?

下下帶咩卜出佳佳牙－。－？禾吾系貓吾巧能住能禾仙登家

幫你推po牙= = 衰豬

巧巧淫牙里

頭先試過同一樣OS version都無事...
不如你email搵我地再深入研究吓

好啦咁

我正式宣布，我愛連仔

我也愛你